［IOS/AN] 神魔之塔 亞特蘭提斯Carry水屬？

原來1001

LM

岩岩玩左幾日，有華衣國王蒼龍魂使，可以點儘快升 level?

無玩三年
而家開新ac玩易唔易上手

易

打主線打到後面九封可以可以係咁升

食石回體

要抽黑金不了

課不可以嗎？

黑金係咪有保底?

都係傳言黎，mh係唔比你既話，100抽都唔比你啦

首抽五星水巨像 玩左一陣 識反彈好勁

吾不欲語

Ging

首兩首分別係暗狂魔同水瓶
都係回唔到鍋

砍掉重練 暗狂隊不嬲冇乜人玩，水瓶隊員命，仲要水隊都唔一定放佢

抽大卡池做乜

[IOS/AN] 神魔之塔 垃圾驚冇人玩 (11)

留名

想問下有冇巴打會想收號
課左百幾石 有雙黑金 低lv

5蚊收

[quote]想問下有冇巴打會想收號
課左百幾石 有雙黑金 低lv

加我傾傾